\thispagestyle{plain} 
\centering \section*{Ich m"ocht', dass einer mit mir geht} 
\index[in]{Ich möcht', dass einer mit mir geht}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Ich möcht', dass einer mit mir geht}

\begin{figure}[hb] 
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/ichmochtdasseinermitmirgeht} 
\end{figure} 

\begin{tabbing}
2. Ich \=wart', dass einer \=mit mir \=geht,\=\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf D\\
2. Ich wart', dass einer mit mir geht,\\

der \=auch im Schweren \=zu mir \=steht,\kill
\>\bf G\>\bf A D\>\bf G\\
der auch im Schweren zu mir steht,\\

\=der \=in den \=dunk\=len \=Stun\=den \=mir ver\=bun\=den.\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\\
der in den dunklen Stunden mir verbunden.\\

Ich \=wart', dass \=einer \=mit mir \=geht.\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf H$^7$\>\bf e a e\\
Ich wart', dass einer mit mir geht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing} 
3. Es \=hei"st, dass einer \=mit mir \=geht,\=\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf D\\
3. Es hei"st, dass einer mit mir geht,\\

der's \=Leben kennt, der \=mich ver\=steht,\kill
\>\bf G\>\bf A D\>\bf G\\
der's Leben kennt, der mich versteht,\\

\=der \=mich zu \=al\=len \=Zei\=ten\ \=kann ge\=lei\=ten.\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\\
der mich zu allen Zeiten kann geleiten.\\

Es \=hei"st, dass \=einer \=mit mir \=geht.\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf H$^7$\>\bf e a e\\
Es hei"st, dass einer mit mir geht.\\
\end{tabbing}

\begin{tabbing}
4. Sie \=nennen ihn den \=Herren \=Christ,\=\kill
\>\bf e\>\bf H$^7$\>\bf e\>\bf D\\
4. Sie nennen ihn den Herren Christ,\\

der \=durch den Tod ge\=gangen \=ist;\kill
\>\bf G\>\bf A D\>\bf G\\
der durch den Tod gegangen ist;\\

\=er \=will durch \=Leid \=und \=Freu\=den \=mich ge\=lei\=ten.\kill
\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf D\>\bf e\>\bf h\>\bf e\>\bf a\>\bf H$^7$\\
er will durch Leid und Freuden mich geleiten.\\

Ich \=m"ocht', dass \=er auch \=mit mir \=geht.\kill
\>\bf e\>\bf G\>\bf H$^7$\>\bf e a e\\
Ich m"ocht', dass er auch mit mir geht.\\
\end{tabbing}

\begin{angaben}{0}
W\&W: Hans K"obler\\
FU: Nr. 77
\end{angaben}
